留言話令 真心話加重要分！

大佬醒咗張20蚊比我
係精神嘅

今晚唱k